{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012094",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "중문 보우힐리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降で可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックイン及びチェックアウト時間はお客様に事前にお知らせする予約のお知らせに基づいており、追加人数は1人当たり1泊10,000ウォンの費用が発生し、当日現地にて決済していただく必要があります。 客室には電子レンジ、電気ケトル、冷蔵庫、食器のセットが用意されており調理が可能であり、ただし肉類や魚類は調理ができませんのでご了承ください。 また、すべての客室は禁煙室で、無料でWI-FIが使用でき、駐車場も無料でご利用いただけます。 追加で発生するすべての費用は、現場でお支払いいただく必要があります。 入室時間に関する詳しい案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降で可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり1泊10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には電子レンジ、電気ケトル、冷蔵庫、食器のセットが用意されています。"
        },
        {
            "question": "肉や魚を調理することはできますか？",
            "answer": "肉類や魚類は調理ができませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "WI-FIは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料でWI-FIが使用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場も無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加で発生するすべての費用は現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間について詳しく教えてください。",
            "answer": "入室時間に関する詳しい案内は、予約のお知らせに基づいております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 297
    }
}